［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

近日睇新聞睇得多見，FF咗個叫香城嘅Online Game。
類似Sim city ， 只係模擬版嘅城市建造群戰Online Game，與現實無關。
有分裝備手冊，玩家職業，同玩家等級。
玩家跟隨大台係不反對時間內行街，然後自由活動去爬山。
沿途都有黑狗怪打
整合咗大量巴絲意見後，終於出咗終極版裝備手冊，手機Web App，玩家分級同安全須知懶人包。
研發咗好耐 記得睇到尾啊
（時間趕急，救人為重，比唔返credit)
希望有Game developers巴絲幫手！
如果有補充，歡迎留言
我地每日都會update新版本
課金買啱裝備可救人一命！
請廣傳
好人一生平安
以下連結使用手機瀏覽可能會失效，建議用電腦版瀏覽。

救人Post
請自動人手置頂
不要說Pish 試著說7.21 維園見

終極裝備手冊
［最全面 每日更新］
（開咗另一個post 引咸濕仔睇，
所以請有心理準備會見到柒婆同大波驊不雅照）

[b]有巴打仲整埋App
（可以Set落Home screen 離線可用）

睇完就知要課金落啲咩裝備到先好用
記得唔好信用卡，以免個人資料外泄
有咩要買都記得用現金同戴罩戴帽，費時阿爸阿媽影低你個樣擺上網
網上交易就搵無發夢經驗嘅朋友仔代買
如果唔知揀咩裝備，就睇下懶人包
決定自己玩咩Lv.

香城Online玩家分級懶人包及玩家安全須知

Lv.1行完就走
Lv.2後排和理非非/發夢新手
Lv.3發夢經驗者
Lv.4中上玩家
Lv.5戰士玩家

以上純屬學術研究交流。

7.21 維園見

如有系統Bug要補充請留言，會儘快更新！

推

高汁

正呀

推啊

7.21 7.21 7.21

7.21

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

我無野講

721

7.21港島見

人手置頂

pish

一推再推
食住飯推

7.21維園見

up

大家開始食飯未 推啊

721 維園見

分lv好有用

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721見

推
個app好正

721見啦

無人推？

仆街連登仔可唔可以focus番721

無人推

Push

721!!

721前可以做到嘅野, 入去睇睇

維園見

到時見

721 金鐘見

食物篇嗰度可唔可以改改，梳打餅前線玩家會嫌乾，天氣熱嗰陣更加冇胃口

會唔會考慮吓嘉頓迷你瑞士卷之類，單手食到又方便。有錢啲嘅可以自備energy bar或者gel。

推一推

7.21 見

Pish

你無嘢講？
你要講7.21 維園見

唔好俾佢沈
721！721！

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推721post

push

7.21見

推721post

7.21見

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

推721post
又想訓了

推721post 我要正經721post上熱門呀
唔要分化post唔要連儂牆呀

好似咁難玩既

定人手就咁推上熱門好D

推721post 熱門唔要李私煙呀佢好樣衰呀

推721post上熱門

推721

［每天更新 人手置頂]
7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

推721post上熱門呀

勁 推
7.21 見

新手單排

單排無所謂 出到去你就知道個個好似識左好多年咁

推呀

721上熱門呀

遊戲情報組請製作香城online的實時地圖

見倒呢個request

7.21

大家都要平安
一個也不能少

試著說7.21 維園見

放假唔推721上熱門 都唔知有乜做

放假要幹嘛？當然是推721

個game冇得頂

好想打機

出左職業攻略

香港online 三大職業優先睇

有兩個721已上熱門
返返黎呢邊先

熱門721個個都要有裝

721港島見

全民皆裝，有多俾人

721 帶裝呀

721帶裝自保

熱門721呀

721港島

正所謂 革命是為了更美好的愛情

721港島見

熱門721

721上熱門

721 好多野帶
推721港島見

likewise

721 港島

push 9 this

721港島美女雲集，你唔係唔去掛？
配裝打扮，芳草處處

大家咁話

721港島
大隻港男文弱書生mk仔仔都齊呀喂

721港島

銀髮爸媽站出來

收到
7.21 維園見

push呀

721港島

情侶賞狗，拍拖勝地

721港島

學生field trip一同欣賞港英建築群

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

[!!!推!!!]英文警暴文宣追加

【突發!!!!!!!】九國語言支持香港標語

721港島

諗唔倒啦

721港島

全家家庭樂

721港島

我累了

721港島

721港島

721 見
pushhh

721 一齊打機

721港島

同路人

7.21 不能說的秘密

721港島

推到頭痛鳥

721全民gear上熱門

game有冇bug?

但721可以見

7.21 愛國大遊行

PISH

7.21，

721金鐘

推

721
港島見

大力推

試著7.21 港島見

加多句7.21港島見

再推！

推推
鹹濕連登仔唔推認真title既post雞排妹post就推咁高

其實Lv.2 n95夠唔夠做

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

睇晒
人手置頂！

推撚哂d 721 post 上嚟

721721721

唔緊要好彩有巴打嘅大整合方便我推post

兄弟爬山

[魔法師入] 有色有味遠攻蛋

721 新世界

我講左啲乜 自己滲透下
BE WATER

政府話比我哋聽佢哋最緊張既係金鐘，所以一定要去

721金鐘見

⬆️⬆️⬆️

推 要保護自己

巴打你仲未改返口罩個bug，泰亞已經冇哂60926。新填地街絕大部分舖頭都冇哂貨，502蓋都好難搵到。

邊度有貨/冇貨呢啲要盡早改，唔好要啲玩家撲空，差佬真係有去五金舖查㗎

最近見呢隻3M手套可帶住用touch screen

爬左陣文都見唔到
想問有冇tg link?

得612reminder 有冇哨兵 thx

無哂呀泰亞
灣仔興業 444一隻 都幾貴
邊度仲有？

到時小心 thx

好喇

後援報到

721！

721新香港

最後召集！

謝絲打推
聽日一切小心平安

【721前夕再推】最齊全裝備整合及安全須知

【721前夕再推】最齊全裝備整合及安全須知

推上熱門

【721前夕再推】最齊全裝備整合及安全須知

推上熱門

聽日小心

執緊背囊，有D驚驚，沙田陰影

［香城App 2.0］聽朝要買裝嘅全部同我入嚟！！

知道邊度有裝買嘅都入一入去睇！

輕輕一推

PUSH

聽朝去邊好? 新填地開唔開

721 全部人同我出去遊行

gg

721維園見

2890s 最大問題係買唔到，有巴打再比左啲建議我地，我地會盡量再搵多幾種唔同眼罩係全封既，盡快出個賽後檢討比大家

大家有咩使用後感都可以比我地修改，正負皮都得

巴打加油

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

大家都應該差唔多要更新裝備

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

牛屎村DLC

巴打 不如放N95做不要物資 成$20個又焗又無乜用

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

乜野尼

幫手置頂 好有用！

遠程輸出可以加入觀星筆，雖然傷害比較低但可以干擾狗視線又可以L狗